大量防暴警察手持盾牌出現在大埔連儂隧道

洗唔洗呀

Cls咁撚多人去清牆

又呃OT 駛唔駛full gear嚟拆牆呀？

咩事

屌你老母班狗想點

?

喺現場嘅退一退先
搏唔過

屌你老母牆死物嚟㗎喎 使唔使防暴警察 亂用納稅人啲錢

現場消息指，目標係香蕉仔嘅個人資料

有人直播 好似係拆叫人挑機個啲紙

咁都上晒裝備

諗起警犬撕貼紙段片

做乜野啫。。。
洗牆唔係食環做既咩？阿sir 做乜撈過界

我無野講

拆左個隧道佢呀

Full Gear 打memo 紙

拆一

推

洗唔撚洗d memo紙會打鳩你咩

好撚戇鳩

出full gear拆memo
on9

屌
又厄ot錢
貼一次又比佢厄一次

連市民嘅心聲都驚

full gear撕memo
呃ot錢

浪費警力

原來係摵警員資料
聽日大家知要痴咩未

毛主席：凡是敵人..........

撕一貼十

成20個full gear拆自己同事既poster? 呢d係工事黎架咩 屌你老母

真係好on9 貼下memo啫 要拎盾

貼大頭啦

驚D紙襲擊佢地

咁可以印幾百張日日貼

痴那缐

咁咪好囉，毅進仔執垃圾，做番自己能力以內應該做既野

濫用警力

咁全港連儂牆都貼隻抽王啲野 佢都幾唔得閒

佢哋覺得拆完唔會貼過？

原來咁都可以玩到狗

係過百人

落車記得攞齊野呀
唔好漏低幾張紙

睇黎想拎返去掃指紋，又用”起底罪”捉人

班狗入去捉恐龍？
入條隧道都full gear?
不如以後巡邏都咁着啦

隧道有冇鏡頭

撕一張貼十張

聽日起身全條街都係就好笑

阿sir辛苦了
我警告你班仆街仔唔好再將阿sir既資料貼到周街都係

佢地諗嘢真係直不甩
根本你搵十個便衣每五分鐘一個去貼多張cover or replace原本有警察資料果d咪算
神不知鬼不覺
咁大陣仗完全是低能

笑撚死我，memo紙姐，洗唔洗阿

我冇野講，我要見律師

Finding memo

一定係張紙攻擊性好強 太暴力啦

係咪真係咁得閒冇野做
大埔啲違泊捉晒未？
Full gear落去拆香蕉仔啲meno？
真係傻撚左

唉 你要拆咪比你拆洗唔洗咁
反正都會貼返
登啲狗辛苦
又要ot了

全香港咁多隧道你防得邊條？班友又一次搞撚彎

啲狗點解咁冇腦
咁樣啲人只會愈貼愈多

係唔係啲白衫玩鳩啲藍狗

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

full hear就為左D貼紙有冇肉酸D

當d memo係古羅卡？

幾時去百佳鎖哂d保礦力？

大家千其千其唔好痴警員大頭啊
啲警察會嬲嬲豬嫁

之後可能有便衣睇場
各位香蕉哥/Wave哥支持者萬事小心

拆牆咩

擺明向市民挑機：我地全副武裝，你吹呀？

依D咪支那式維穩囉,唔能夠存在任何反對聲音

估計聽日部printer應該好忙
Memo紙銷量下跌

打工打到咁
唔好怪人叫佢做狗

塊牆係暴徒！！

買番疊memo 再公司印
一齊玩where's wave sir

D狗真係好撚得閒

又要笑過

決定貼多啲

清場

咁大陣仗，算唔算係幫手fact check咗啲資料？

係咪有太多手足表揚呀

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

真係弱撚智，拆1 貼10,再搞就拆1貼100

又助攻

白衫撚藍衫撚狗咁撚，特登落order full gear,但淨係撕兩張嘢

女驚後面個個係劏房波？

班差佬覺唔覺得自己on9
又要撕 又要揸撚住個盾

底比人叫狗，廢到

每個區每個牆都有 咁佢地咪好唔得閒？

做死佢地